潛龍哥。。。我好凍。。。

我想畀你攬呀

樓豬凍到傻左?

互相取暖呀嘛

人在遠方

蟬

沒

和

哎仆街
有

唔明佢有咩咁好
小弟城大讀緊書，條件好咁多
你不如跟我啦

潛龍哥有hku offer．．．

Hku engine= city engine
Hku 只係贏校名
不過三年內就應該不相伯仲